Viutv96台 抗疫院線 逢星期六日 外語猛片源源送上(1)

【ViuTV抗疫院線! 今個週末有好戲!繼續齊心在家抗疫!】
加油呀各位！盡量留喺屋企嘅時間，有我哋陪你！
ViuTV同ViuTVsix喺星期六日，為你準備好抗疫院線，
等你可以Stay at home，Enjoy the moviesssss！🎬

MARK低時間，準時開場：
ViuTV 99台
星期六
下午1:30 天亮之前
晚上8:30 週六好戲勢：掃毒
深夜12:45 蠟筆小新劇場版﹕黃金間諜大作戰

ViuTVsix 96台
星期六
下午1:30單親插班生
晚上 11:45 大白鯊3
星期日
下午 1:30 後備媽咪
晚上 9:00 Theatre 96:獵鹿者

#ViuTV抗疫院線 #STAYATHOME #staytogether
---
網絡平台 : viu.tv
Instagram: viutv
YouTube:
App:
IOS-
Android -

[8.8.2020]13:30單親插班生|23:45大白鯊3

Rainy days and Mondays always get me down